輕鬆贏錢系列 足球心水

放低每日心水等手足贏多D

里昂[-0.5/-1] 上盤

同路 睇好最少半格 呢場都應該2.5大

贏波好基本

同路

想跟

中

Lm

留名

lm
今日澳假點睇？

死番入波post啦屌你

未睇,不過第一眼覺得阿德有機

等樓豬心水

阿德半大點睇

唔識睇半大,時間尚早未有靈感

慢慢
等你

阿德半大同路

澳職太假 成日中伏

如果唔轉盤就繼續買上盤阿德萊德聯[0/-0.5]
高水都唔驚

再同路

上場比人數5粒,今場又有平半讓咁深 膽搏膽

好地地噴機點會受讓

睇係咁睇 最怕輸on9波

可唔可以返入波post

收錢

你可唔可以唔做泡菜國嘅奴隸

今晚繼續

布倫瑞克[-0.5/-1] 暫時諗到一場

貝迪斯有D心大心細

買左布倫先，突然回飛

棄左

今日賭一場算早抖

墨超 2.5大

11點個場？

係

足球過關 2x1
星期六 1
鹿島鹿角(主) 對 浦和紅鑽(客)
讓球
客 [0/-0.5] @2.00
星期六 2
威靈頓鳳凰(主) 對 墨爾本城(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.99

希望唔好又燈

第二場無咩信心

堤格雷斯 比多兩粒

鍾意買反底波

跟你200

仲有希望

gel

樓上果位巴打100蚊起機成功

唔好比佢停
個人建議過到三口就要收 (無論幾多注碼)

我自己成日由三位數推到五位數唔收GG

gg 1:0

屌唔撚驚

2:0 唉

垃圾

買多注墨爾本城先

咁廢咪撚開post

對唔住 有冇心水可以救命

無人迫你跟既
利申，兩場同樓主撞哂

2:2 又有機

會唔會反cup

3:2 gg

12碼唔輸即刻有波入

悉尼打吡 買入球 單 100%

要留名了

悉尼仲要讓咁深，同琴日布倫一樣慘死
半1全1ok

究竟馬體會有冇失分既機會呢

第二口中
差少少就中伏

第三口 馬體會[-1]

十一點再賭太多波揀

讓球主客和得唔得

馬會錢搵唔晒，咁搏做乜

唔買盤可以買少過200嘛

我覺得會贏到兩球

今日買咩輸咩 gun你

下體要打歐聯 點睇

對利華o者
打希杭輕鬆啦

半場已經十角,仲要被屌打

屌撚住 入多球

1:3

不了

GEL 過三口

一陣買11點

今日搵夠啦巴打??

呢幾日嘗試比d耐性玩平注次次推大大注就仆直

樓主呢

1025報到

諗緊李城 同 錫周三
其他都冇咩信心

重心: 錫周三
可以射埋李城
皇狗買左少少上盤睇下波算

盤啦

糕!!!!!

希望李城贏得到

3點買多一場就任務完成

李城集氣

支持

應該出到線掛 出新陣好似仲勁過原來個陣

唔洗急,一場場搵返黎
真心建議賭單場

李城快入一粒就完場啦

0:2 !!!!

米禾爾 紅左

已經輸哂上個禮拜D錢
聽日入少少錢買樓主玩下先見你咁旺

200蚊起左機先 希望幫到你

入多幾球

李城廢到

快整粒然後完場啦

Gray會入波既

牙朗可唔可以入兩球幫我收埋個上盤

屌咩,Gray換華Dee

李城快撚入一球絕殺ok？

德甲全部都入球2球起
一陣漢堡贏唔贏到都成問題

曼城
李城
唔係又重賽呃波飛呀話

今日都夠輸死人

屌你老味垃撚圾

財散人安樂
垃圾李

李城執柒左佢算啦我踢仲好過佢

我都好慶幸避得晒

只求rm屌住1:0完場同冰封角球啦

痴線

過關 讓球
3X4 星期六 18 米禾爾 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.05
星期六 25 諾定咸森林 (主) 對 錫周三 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.96
星期六 43 皇家馬德里 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
主 [-2] @ 1.84

唔知收唔收到兩關

錫周三 1:2完

漢堡 2.5細 (波膽0:0) , 試下穿埋車仔全場 0:2 玩少少

尼斯平手盤買

今晚收工

我會揀尼斯
我自己買左漢堡細 x 尼斯 買左少少

巴打有無水？

命中咁低學人開post

痴線皇馬果場比人球證黑走左個12碼

SOR

有無巴打有心水
利申 想贏食妟錢

漢堡讓到轉埋盤

漢堡果場波膽 和？

已經加碼買左信自己

我覺得漢堡會失分

一隊降班邊緣既波聯賽二連勝
要三連已經好難

利申:鳩估

第一次買下波仔 有無咩技巧買
純粹想贏個食妟錢

買下十蚊0:0算啦

已經1:0了 好彩無買

我係垃圾

希望冰封到完場

不過我買左入球大細 細 穿車仔2:0

sor買埋尼斯訓
聽日再戰

0:0 1:1唔開要2:2屌

你老味摺埋啦

樓主我撐你

.

瓜達拉哈拉要2.5大
又黎起下機先

同路加油

0-2

繼續入

20:30漢諾威平手 應該買，一陣再決定

當然觀察下先
唔好買住

買波贏幾舊，馬又輸幾千

一樣。。。贏果啲輸返哂

+1

莫雷拉返鄉下啦
輸左兩千

堅?

追數

Gun

人口
信你架啦樓主

跟左兩場入球大細 only
唔夠錢

燈

含左
加油

比多粒我收返本

還我血汗錢

聽日繼續

樓主好渣

等緊1860轉盤

岩岩收工
獅吼10.5角大

同路！！！

11角

澳洲佬贏完上海再輸比蒙通聯說就要報警了

卡昂[0/-0.5]
馬德里體育會[0/-0.5]
錫周三[-0.5/-1]

中啵

差一場

有無心水陣間

唔啦,夜晚

奧林比亞高斯[0]

費倫天拿 對 慕遜加柏 2.5大
薩克達 對 切爾達 2.5大

gun

糕

如果我早啲睇到就好 對家買咗

又爭一場

M巴 琴日個D錢比番晒墨城了

話明澳假

我又比佢呃到

買左悉尼老鼠
澳假完全唔關睇盤事
信邊隊直接買就得

今曼點睇都係悉尼盤喎....

就係唔識睇
唉
其實點睇架

其實個人經驗,平手盤合埋眼買客都十中八

一陣睇下有冇心水先

阿些斯奧 對 索察 2.5大
格拉斯哥流浪 [-0.5/-1] 應該好多人上船
杜亞斯 [0] 對 特魯瓦 [0] 主

屈仔好波

白禮頓

同樓主全同路

一齊收錢

屈

差少少，跟左過關買3x3

一陣仲出唔出

訓聽日繼續煲爆佢

跟左

多謝巴打買左3x3執返少少

仆街西咸

訓多陣先希望訓醒收錢

藍十字

CF 2:0

第6場 位置
13 雄獅動力

大阪飛腳[-1]
愛斯賓奴 9.5角大
紐倫堡[0/-0.5]

GUNGUNGUN

跟唔切飛腳

好彩跟唔切

跟左
啲數越追越大可以點算

角大

第3埸0:1

德乙反cup周時有

二十幾射六中 一球都冇

抖左幾日 試下運先

維拉利爾 [0/-0.5]
羅馬 2.5細
切爾達 2.5大

我真係恭喜你呀

今日繼續

勁阿師傅

今晚有無心水啊

今晚一定有,不過夜D
出街打波先

慢慢唔好急啊

捉到你

你唔講我都望唔到

買左條早飛了

Kybb 係咪買左145兩場

留錯言

捉到你柒

今晚要賭下D正氣波

馬體
西維爾

比馬會揮春既要三思

樓主場波都踢得幾耐下

lm

阿爾克馬上盤
西維爾上盤
飛左隊馬體會先
今日應該冇咁好死兩隊贏晒

西維好似有小小鬼

西維買大波

見鍠失分,可以一試

有個馬字既都係垃圾

澳假 2.5/3 細
唔好貪2.5

小注？

唔知你咩叫大咩叫細喎
利申: 買左三舊起下機先

得返3舊水

跟我一齊ALL煙

Gun 一半

屌住

頂住

多謝巴打

今晚有冇心水？

柏林聯點睇

有咩心水？

三連勝唔掂得

買左過關

睇岩特雷不過要再等下
好驚轉盤

特雷唔會轉喇 德乙飛數正常係咁上下
升盤咪仲安心

如果繼續低水我買多條飛直屌-1添呀

串左特雷柏林

特雷今晚大炒

再補 ？

何以見得？

1.73>1.72>1.70

買晒喇
度定三點既都得

純粹個人經驗唔好bin我c

買左200盤

劇本黎o者

德國戲子

屌

02海狗半大

Gg

巴打估中左大炒，但係對家

假波既野冇人估到既，唔怪得你

Goal

Cup

我接受唔到.jpg

2:2

半場2比2

劇本

咩料2比2

大波過仁科百華

有詠巴祝福

快d cup埋佢比錢我買里昂

RB買唔買得過？

今季從未掂過RB唔識睇

半場2比2波膽應該幾十倍

70倍

屌 誇張

等贏錢先再買

3:2

里昂 ？

里昂同列斯 二揀一我會揀里昂
自從我隊友過檔之後踢到識飛

列斯買左和

比多球4:2就爽

3:3

始終作客讓波真係好玩命

廿蚊過關

Jumped

屌穿埋列斯追數先

小心啊巴打

一齊all in皇蘇，買樓不是夢

買左里昂皇蘇
輸左可以戒賭

今晚好挫敗感搵日去性交轉運先

好彩冇買RB

jump

推
波台清泉

戒

平左

有賭未為輸

過關果到差特雷一關
好彩串左3x4

千葉點睇

買左696同三箭

愛隊三箭
我都買D先

過關 讓球
3X1 星期六 4 千葉市原 (主) 對 山形山神 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.02
星期六 8 磐田山葉 (主) 對 仙台維加泰 (客)
客 [0] @ 1.99
星期六 2 廣島三箭 (主) 對 清水心跳 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88

靜到

0入球

0:1

痴撚線
反手買返自己對家先

想死

最後$200 都allin埋

要jump la

樓主好準

睇路

求派 今晚好多波想買 又輸曬

買左三點場

買左流浪

買左溫泉大自私食就中

感動

試一試燈先

今日神經刀上身

求水

利物浦 [0/-0.5]
維拉利爾 [-0.5/-1]
紐卡素 [0]

繼續求水

都係得返尼斯o者

尼斯[0/-0.5]
維迪斯[0]
梅斯[0] 都鬼鬼地,鍾意就過關試下

好撚開心 輕鬆上10K

仲有冇水？

多謝樓主 第一次跟就中

維迪斯

屌呀
早知唔跟你朝早條過關
你宜家就中到啪啪聲

今晚係曼聯正仆街，其餘都幾正路

係照住條路繼續賭唔好停阿婆都識買

人有三衰六旺

買維迪斯贏

旺埋依2場佢

入定錢跟明燈

今日要出街趕時間

山口組win

gunned

樓主

荷華高斯

小注跟

點解我搵唔到有得買
利申：新手

今日又差d

買埋漢堡休息

盤？

盤

比人cup左

仆街

gel補一補血

靚

荷華
漢堡

馬7c

臨場想買拉斯彭馬角大
有冇支持

你買我跟

轉頭等派彩

有無主客和推介

今日玩完啦
其他二線波唔識

等好消息

仆街3:1
含得撚

荷華買左幾多

雷神

63 4C

樓主$2730

戶口得翻80蚊，都用左50追拉帕反cup，條過關都係佢做重心，由80蚊靠佢玩到有400

琴日輸左俾飛燕諾同阿特蘭大
輸到仆街

好睇漢堡生性

追數失敗

求起機

唔好洩氣
今晚好多場

第二關斷左 1比0都比人反cup

半主就好了

樓主今晚有無心水

應該會買既

史特加 西維 車仔？

好慘

史特加same road
其他未睇

輸左飯錢
靠巴打你喇

波台大把神人
我黎呃飯食都未有資格

我要起機

幫你集氣